大家收到居屋攪珠number未？

今個月幾號攪？

冇..我截止前兩日交...
有冇人收到, 幾時交?

我截止前一星期交都未收到喎 ON99

收到幾日了

好似29/30

係咪唔中第1個number就無機會?

係咪申請編號果張野?

未有